有冇人想一齊係香港學潛水?

啱啱上網見到考兩個牌都係$6800, 但係要儲夠4個人。啲friend又唔係好鍾意呢項活動, 所以睇下有冇人想一齊學。

有興趣 冇錢

有興趣!

唔洗咁貴呀，報持續進修基金嗰啲pass左就可以claim 8成，埋單千幾蚊

利申: 想學，但怕耳仔出事

邊個課程？

係咪好似呢啲? 可以claim 8成!!!

不過要上多好多日其他內容既堂 :(

條link我唔見左，我問下個朋友先

唔會出事嫁, 做好耳壓平衡(Equalization)就唔會痛
一開始下潛果就就即刻做 做到掂到水底為止(OR 到目的深度)